有冇人仲開緊冷氣

間房開左冷氣 朝早起身仲暖過個廳

呢幾個月得兩日冇開住冷氣訓
而家好撚熱喎大佬你都幾虧

冷暖變頻機一年365日24小時長開

你講乜撚啊。。。

巴打好有錢

不嬲出門口先熄雖然出房溫度好似一樣咁
但事實上你一熄左就會有感覺 係唔一樣㗎！！

「朝早起身仲暖過個廳」
唔係講緊出面溫度仲凍過個冷氣房？

呢幾日温差好大,可能Ching住市區卦,我自己住新界呢幾日夜晚好涼,唔使開冷空氣瞓,但日頭都幾熟